一手樓銷售計劃五花八門

真心幫咗我呢類高收入但未儲夠首期嘅人
建期、長成交期、先租後住計劃⋯真心無得頂
以往通常只有呼吸plan/ 向發展商借錢，感覺好cap水要捱貴息
所以，樓市唔跌除咗香港真係好多有錢人外，呢啲計劃居功至偉

**呢一年已入咗幾間

房屋台=平行時空

建期，長成交期，除左買樓價貴幾%, 就收樓時樓價跌，失業或儲唔夠首期，或減左人工借唔足錢，或按揭政策收緊.. 分分鐘要撻10%訂

係㗎 計掂數先買 預鬆動啲
我都有朋友因為以上某啲原因而撻訂